【有片】貴州搬迁户狂追防暴警察往死裡打 有特警倒地、警車焚毀

事情的起因是由於本地學生收搬遷戶學生的保護費，搬遷戶家長白天已經介入，特警都被打跑了！

片：

防暴警察最終被擊退

哎唷～ 哎唷～

打！往死裡打！

呢類地方民風彪悍搞佢地真係唔知死

沒事兒，沒事兒